有冇人解釋到點解出面咁涼

明明早一兩日曬撚到仆街
熱到痴肺

西北風

出面開左冷氣

全球曖化係假象

民建聯成功爭取室外有冷氣

天文台都唔識睇?

你個心夠靜

因為樓主係虧佬

涼?

屌你老母 秋天啊

樓豬你被鬼跟

因為秋天秋天,非常乾燥。
有點寒冷,最好燒烤。

今日有寒潮